點解從零開始的異世界和萌萌侵略者咁相似

……
直情好似係同一個空間咁